藍田德田邨今朝隻神雕好撚嘈

屌佢老母朝早5點幾6點係德隆樓係度淫叫
嘈到全家醒撚左
有冇人都比隻撚屌嘈醒

人地笑緊你住公屋

Sorry 我同女朋友屌閪嘈醒左你

你女朋友係雕？

我係雕 淫叫係我女朋友發出

同班街坊拜年唔得？

德田係租置, 可以買

你女朋友係雞？

你老母就雞
新年流流把口仲咁臭

閪雀

而家又叫過

你係雕咀入面嗰條蟲仔咋！

又要玩膠又唔玩得
上得連登唔係要同你行敬語呀嘛

自爆住邊係咩玩法

上連登就要俾人話女朋友係雞？